sf-degree year1轉cityu year2

有無師兄試過又得 可唔可以分享下

有

其實non jupas收生要求asso同sf degree一樣嫁
只係sf少d人會報同埋普遍gpa會比學校壓低所以先睇落難入返u
想year 1走起碼3.6啦

噉如果top up報senior entry呢?
係咪都係同asso yr2一樣嘅gpa都入到?

唔係 好多學校都寫明唔考慮degree student 或者asso/hd優先

我果陣報non jupas間間都有得填我間sf degree
我見八大最多喺non jupas admission果度淨係寫for asso/hd 或者淨係提供同asso/hd applicants有關既資訊
唔會直接話degree students冇行
我直情聽過有人ugc tran ugc
利申：恒管year 2去咗city year 3

神人
係咪一定要3.8先得
3.5-3.6都冇機?

咦，你之前唔係好鍾意走入去恒管post入面踩人撩交嗌増加自信心㗎咩
做咩宜加走嚟問我依個恒管仔嘢呀

yr2轉yr3會易d yr1轉2我諗起碼要3.5/6(hsmc bba)
利申yr2轉3 冇3.3 靠interview

我係話嗰條友亂開你問我答 po
並冇針對讀恆管嘅人
之前有條友喺度開po屌恆管爆4 係戇㞗仔
我都有屌返佢轉頭
我喺度問只係想知吓噉解

恒管咁撚好做咩要升番上U?

其實單論師資同硬件配套間野喺自資院校入面都算係咁，係普遍收生質素同埋成日打飛機嘅高層垃圾姐，當然八大更好
我唔會特別以曾經係依間野嘅學生而驕傲，純粹覺得要靠踩依間野黎攞自信心嘅人好低賤姐

又打j
有咩配套咁撚勁
個啲唔係叫踩
人地講事實
事實恒大真係廢撚過屎
又要打J
讀KongU都要讚你恒大勁咩屌

OU>恆大

真絲?
non-jus 男女完全兩回事, 不過interview 緊要過成績好多又真
p.s. 10年前internal transfer city bba to bba, gpa 唔過3, 其他同樣bba to bba 轉到同科嘅都>3.5

City marketing? 聽講睇樣收人

account related ...... city 唔city 都好, 揀得bba 都要預睇樣睇性別睇interview 啦

如果我已經收到interview 係咪淨係睇面試表現決定收唔收？定係都仲要睇成績？

絲 我有男女fd都trans到poly/city/bu
City算比較重視gpa cut-off 我諗點都要有3.4
Bu bba就3.2 cut-off 之黎純睇Interview/eca

你覺得ok就唔洗tran走啦🤦🏻‍♂️

Sf degree cgpa 3.4有咩其他8大ugc 可以報